香港賽狗節

澳門無左賽狗唔緊要，大家可以來香港繼續觀賞精采的比賽
不過由於無number的關係，賽事現階段不接受投注

個旁述都跑得幾快
後尾仲要咳

笑死我

點解睇唔到條片既